【最新】半山雍景臺及殷樺花園16人未有接受強檢，須罰款5000元或遭發強檢令，另有150多戶沒有應門

【最新】半山雍景臺及殷樺花園16人未有接受強檢，須罰款5000元或遭發強檢令，另有150多戶沒有應門

呢啲地方俾夠10000蚊你啦。

5千蚊對住半山既人黎講就真係piece of shit 啦

加多個零都唔CARE啦

點解要俾，等睇告政府

做咩唔爆門？

學識了

$5000?比多兩打唔該

地政有哂啲人報嘅住址？

打官司都唔俾啦

DNA is coming to town

$5000同管理費差唔多 唔撚俾啦

人的居住地點可能會隨時間而不同，相信政府無一個機構能夠斷言某單位內有幾多人一齊住

應該是有住戶自己講左有幾多人一齊係果段時間居住但未係住所，而且留底左資料，所以先發到檢測令

我俾夠五萬你，同我躝

又話爆門 ?

有錢人係有特權

POpo not good at English

我有好多物業

最近冇住呢度喎

有幾型?? 罰完五千咪又係要驗, 你寧願坐監都唔驗就型棍啦

利申鳩估

原來全港有咁多空屋無人住
政府仲唔快啲出手收返晒發展比有需要人住啦

拉去坐差唔多

佢強檢完會搵日守大廈門口
所有人出入(除咗送貨/郵差)
都要show檢測sms
出示唔到就$5000